<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Copyright 2014 Eduardo Mayorga <e@mayorgalinux.com> -->
<!--
     EmailAddress: jakob.gruber@gmail.com
SentUpstream: 2014-09-25
-->
<component type="desktop">
  <id>picmi.desktop</id>
  <metadata_license>CC0-1.0</metadata_license>
  <summary>Puzzle game based on number logic</summary>
  <summary xml:lang="ca">Joc de puzle basat en lògica de nombres</summary>
  <summary xml:lang="cs">Hra puzzle založená na číselné logice</summary>
  <summary xml:lang="de">Rätselspiel auf der Grundlage von Zahlenlogik</summary>
  <summary xml:lang="en-GB">Puzzle game based on number logic</summary>
  <summary xml:lang="es">Juego de rompecabezas basado en lógica numérica</summary>
  <summary xml:lang="gl">Quebracabezas baseado en lóxica numérica</summary>
  <summary xml:lang="nl">Een logisch spel met nummers</summary>
  <summary xml:lang="pl">Układanka z elementami logiki numerycznej</summary>
  <summary xml:lang="pt">'Puzzle' baseado na lógica de números</summary>
  <summary xml:lang="pt-BR">Puzzle baseado na lógica de números</summary>
  <summary xml:lang="sk">Puzzle hra založené na číselnej logike</summary>
  <summary xml:lang="sl">Igra sestavljank temelječa na številkah</summary>
  <summary xml:lang="sr">Логичка игра на основу бројевне логике</summary>
  <summary xml:lang="sr-Latn">Logička igra na osnovu brojevne logike</summary>
  <summary xml:lang="sr-ijekavian">Логичка игра на основу бројевне логике</summary>
  <summary xml:lang="sr-ijekavianlatin">Logička igra na osnovu brojevne logike</summary>
  <summary xml:lang="sv">Pusselspel baserat på sifferlogik</summary>
  <summary xml:lang="uk">Гра-головоломка, заснована на інтерпретації чисел</summary>
  <summary xml:lang="x-test">xxPuzzle game based on number logicxx</summary>
  <description>
    <p>
      The goal is to reveal the hidden pattern in the board by coloring or
      leaving blank the cells in a grid according to numbers given at the side
      of the grid.
      This is a single player game.
    </p>
    <p xml:lang="ca">L'objectiu és descobrir el patró ocult en el taulell acolorint o deixant en blanc les cel·les en una quadrícula d'acord amb els nombres indicats en el lateral de la quadrícula. És un joc d'un jugador.</p>
    <p xml:lang="en-GB">The goal is to reveal the hidden pattern in the board by coloring or leaving blank the cells in a grid according to numbers given at the side of the grid. This is a single player game.</p>
    <p xml:lang="es">El objetivo consiste en revelar el patrón oculto en el tablero coloreando o dejando en blanco las casillas de una rejilla según los números que se muestran al lado de la rejilla. Este juego es para un único jugador.</p>
    <p xml:lang="gl">O obxectivo consiste en descubrir o padrón oculto no taboleiro. Para facelo, ten que colorar ou deixar en branco celas nunha grade segundo os números que aparecen nas celas contiguas. Trátase dun xogo para un único xogador.</p>
    <p xml:lang="nl">Het doel is het onthullen van het verborgen patroon in het bord door kleuren of leeg laten van de cellen in een raster volgens cijfers gegeven aan de rand van het raster. Dit is een spel voor een enkele speler.</p>
    <p xml:lang="pl">Celem jest odkrycie ukrytego wzoru na planszy poprzez kolorowanie lub pozostawianie kratek pustych według liczb podawanych na boku siatki. Jest to gra dla jednego gracza.</p>
    <p xml:lang="pt">O objectivo é revelar o padrão escondido no tabuleiro, colorindo ou deixando em branco as células de uma grelha, de acordo com os números indicados de lado na grelha. Este é um jogo apenas para um jogador.</p>
    <p xml:lang="pt-BR">O objetivo é revelar o padrão oculto no tabuleiro, colorindo ou deixando em branco as células de uma grade, de acordo com os números indicados ao lado da grade. Este é um jogo para apenas um jogador.</p>
    <p xml:lang="sk">Cieľom je odhaliť skrytý vzor na ploche vyfarbením alebo ponechaním buniek v mriežke podľa čísel na stranách mriežky. Je to hra pre jedného hráča.</p>
    <p xml:lang="sl">Cilj je razkriti skrit vzorec na igralni površini z barvanjem celic mreže glede na številčne namige. Gre za enoigralsko igro.</p>
    <p xml:lang="sr">Циљ је открити скривени образац на табли тако што се боје или остављају празним ћелије у мрежи, према бројевима датим са стране мреже. Ово је игра за једног играча.</p>
    <p xml:lang="sr-Latn">Cilj je otkriti skriveni obrazac na tabli tako što se boje ili ostavljaju praznim ćelije u mreži, prema brojevima datim sa strane mreže. Ovo je igra za jednog igrača.</p>
    <p xml:lang="sr-ijekavian">Циљ је открити скривени образац на табли тако што се боје или остављају празним ћелије у мрежи, према бројевима датим са стране мреже. Ово је игра за једног играча.</p>
    <p xml:lang="sr-ijekavianlatin">Cilj je otkriti skriveni obrazac na tabli tako što se boje ili ostavljaju praznim ćelije u mreži, prema brojevima datim sa strane mreže. Ovo je igra za jednog igrača.</p>
    <p xml:lang="sv">Målet är att avslöja det dolda mönstret på spelbrädet genom att färglägga eller lämna rutorna tomma i ett rutmönster enligt de tal som anges vid sidan om rutmönstret. Detta är ett spel för en ensam spelare.</p>
    <p xml:lang="uk">Метою гри є визначення прихованого візерунка у полі для гри зафарбовуванням комірок поля відповідно до чисел, які наведено за бічною рискою поля. Грати у гру одночасно можна лише один гравець.</p>
    <p xml:lang="x-test">xxThe goal is to reveal the hidden pattern in the board by coloring or leaving blank the cells in a grid according to numbers given at the side of the grid. This is a single player game.xx</p>
  </description>
  <url type="homepage">https://projects.kde.org/projects/kde/kdegames/picmi</url>
  <screenshots>
    <screenshot type="default">
      <image>http://games.kde.org/games/picmi/screenshots/originals/picmi01.png</image>
    </screenshot>
  </screenshots>
</component>
